{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025645",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "노플렉스 송도"
    },
    "text": "仁川広域市延寿区松島科学路16番キル33-4に位置するトリプルストリートD棟202号には、国内初のメディアアートラウンジ&カフェがある。 ここは全く新しいコンセプトの「トロピカルミュージックラウンジ&ボタニカルカフェ」として有名だ。 トロピカルムードを演出するここは、明るい採光と済州島で育った珍しい熱帯植物とヤシの木でいっぱいだ。 また、世界の有名リゾート地の4Kドローン撮影映像も観覧できる。 音楽監督のDJ Adroit Joeがディレクティングする洗練されたディスコハウスミュージックが毎晩プレイされ、国内トップクラスのDJたちもここでミュージックを演奏する。 カフェ&バロはスペシャルティーコーヒー、ティー、デザート、シグネチャーカクテル、ウイスキー&ワインなど様々な酒類と料理を楽しむことができる。 また、フード&デザートとプライベートルームを利用してランチやディナー会をすることもできる。 ここは昼と夜に雰囲気とコンセプトが変わり、ボタニカルカフェとトロピカルミュージックラウンジとして運営される。 場所情報によると、車を利用する際はD棟地下2階の駐車場に駐車した方が良い。 営業時間は毎日12:00から02:00まで、カフェは12:00から07:00まで、ラウンジは07:00から翌日午前02:00まで。 メニューにはガンバス、マッシュルーム&ウィング、ディアボラピザ、グラッシュ、メロン&プロシュート、季節のフルーツプレート、ウニクリーム&トリュフフライドポテト、チーズ&シャルキュトリプレート、Night of Songdo, Chamrry-berry, Cherry Cheese Cake, Salted Black Coffee, バナナクチーズケーキ, チョコレートアーモンドクロッフル, リッシュティーがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このメディアアートラウンジ&カフェはどのような場所ですか？",
            "answer": "ここは全く新しいコンセプトの「トロピカルミュージックラウンジ&ボタニカルカフェ」として有名です。"
        },
        {
            "question": "ここではどのような植物が見られますか？",
            "answer": "明るい採光と済州島で育った珍しい熱帯植物とヤシの木がいっぱいです。"
        },
        {
            "question": "どのような映像が観覧できますか？",
            "answer": "世界の有名リゾート地の4Kドローン撮影映像が観覧できます。"
        },
        {
            "question": "どのような音楽がプレイされますか？",
            "answer": "音楽監督のDJ Adroit Joeがディレクティングする洗練されたディスコハウスミュージックが毎晩プレイされます。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "スペシャルティーコーヒー、ティー、デザート、シグネチャーカクテル、ウイスキー&ワインなど様々な酒類と料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この場所では何をすることができますか？",
            "answer": "カフェやバロで飲食を楽しむことができる他、フード&デザートとプライベートルームを利用してランチやディナー会をすることもできます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00から02:00までで、カフェは12:00から07:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "車を利用する際はD棟地下2階の駐車場に駐車すると良いです。"
        },
        {
            "question": "どのような料理メニューがありますか？",
            "answer": "ガンバス、マッシュルーム&ウィング、ディアボラピザ、グラッシュ、メロン&プロシュート、季節のフルーツプレート、ウニクリーム&トリュフフライドポテト、チーズ&シャルキュトリプレートなどの料理があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザートメニューがありますか？",
            "answer": "Night of Songdo、Chamrry-berry、Cherry Cheese Cake、Salted Black Coffee、バナナクチーズケーキ、チョコレートアーモンドクロッフル、リッシュティーなどのデザートがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 564
    }
}